呢個年代食女咁撚易

樣正正常常 性格唔太差 唔太串 正常都會食到女女

到咗20歲都未食到女果啲真係要檢討下

唔計叫雞

同埋唔太on9

咁樓主一定未食過

你點諗我阻止唔到你 我只不過講事實出黎姐

樓豬陣悲哀

你點話點好啦 點都要接受現實架啦

咩質素先

用食女呢個字好打極有限

咁易俾你食咪又係雞

我屌你老母

咁隨便比個閪你屌既同雞都無分別

樣正正常常唔係咁撚易

你肯踏出一步都得架